拍拖有適當既隱瞞係咪對大家都好？

與女朋友拍拖兩年幾，都一齊住左年幾。

我知道佢既過去，以前佢同A拍拖時，同B有親密關係。
佢同我講同A相處咩都限住哂，A唔鍾意佢同隊友食飯、玩。就算俾佢去都會好早係地鐵等佢，令佢覺得有壓力、無自由。

佢同左我一齊後，同時出咗黎做野，個人比起以前係定性咗，以前既佢只有佢發人脾氣，而家會遷就，唔會一面倒佢食住人。咩都以我為先，同佢啲朋友玩、食飯都會預我，除非係我唔想去。

但自己成日都唔信人（其實只係唔鍾意佢同B有交流），我成日都唔鍾意佢去食飯既地方有B, 因為我知佢有時都會關心B, 佢份人都係會關心人男女都會關，抵得諗。

最近B開Post拍拖，我同佢同時見到個Post, 唔知咩磁場加直覺都覺得佢唔開心，而我地久唔久因為B而鬧交。 佢見到post就話佢無野，有啲驚訝姐。
其後我衰仔偷睇佢電話，見到佢同老死講「有失戀既感覺」

平時鬧交，因為佢有啲位隱瞞我，因為知我知道好會發脾氣唔開心，但我講話我唔介意佢同任何人玩，只介意佢隱瞞或同啲過去有關係或者曾經鍾意/好感既人玩，想佢坦誠，是咪好霸道....

唔知應該點好，尋求開解。

基本啦 識撈 大家都開心

一定係

張敬軒都有歌唱：切勿誠實交往

利申：a0 兵仔

結咗婚都一樣

同你好熟咩 乜都同你講呀

點解要手多睇人信息 好多野唔知好過知

成日提自己 愈束搏佢 愈快走，
個腦成日都好清楚邊啲應該做邊啲唔應該迫佢，但都忍唔住做咗，例如睇電話

每個人都有一定既私隱

無病呻吟嘅東亞病夫
學下長大啦 垃圾

無論熱戀中失戀中 都永遠記住第一戒

又愛又恨咁先正
感情要拉拉扯扯，高低起伏
之後睇番好似打機過左幾關咁

其實你講緊乜鳩？

係你個腦有事定我地有事？

其實我覺得拍拖一心一意真係好重要
如果佢係三心兩意
同你一齊又諗住第二個
其實佢唔方好得去邊
如果係我 我諗我好快會淡

屌